# DIP Powertool data analysis and visualisation

Welkom bij de git-omgeving van de DIP Powertool challenge. Hierin kunt u de code en datasets vinden die wij gebruiken om tot de beste analyse en visualisaties te komen. In deze readme zullen de belangrijkste stukjes code uitgelicht en besproken worden.

--- 

#### Start 

* Download de bestanden
* Open de bestanden R-studio

--- 

#### Setup 
